20190629 冇犯例怕咩人查 警察抗拒獨立調查肯定身有屎

20190629 冇犯例怕咩人查 警察抗拒獨立調查肯定身有屎